2個offer 點選好

1. 戴德梁 - 4xk + commission
2. 仲量 - 5xk

2個都係有關land purchasing

咁低人工都做⋯⋯？

你入到先講

jll

JLL 會好d
Commission 伏

甘高人工都仲問埋甘白痴問題
老底係保證 佣金非保證同不穩定

有冇諗過進修?

話唔定樓主本身就係MHKIS
唔需要進修架喎

我問緊#6